雲加今日唔可以全取3分 小妹就自殺死

何苦呢

雲加必勝

唔好啦，我想阿記贏啊

樓主迷哥反雲

快

樓主有幾多條命?

今日?

趁地淋啦屌你老母

英國時間

唉 迷哥迷到痴線

你上次話死都未死
今次唔洗等雲加 你死左先啦

幾多分你都要死

反雲狗莊閒都未識分 你以為你反雲加佢就會落台

小妹迷雲

你迷哥

好煩，一時退出，一時自殺，一時洗哥迪奧拿，一時又燈拜仁，一時又小妹

冇錯

人格分裂 唔好怪佢

未來人同樓主講句唔洗死

佢有兩日瘋狂洗板
第一次係哥狗歐聯出局
第二次係拜仁開波前

好行

哥狗意外出局 睇下最頂果個po